★28歲男病人擅自離院 青山醫院報警

青山醫院今天(12日)公布一名住院男病人擅自離院。病房職員昨天(11日)下午約2時發現該名28歲男病人不知所終，隨即通知保安員全院搜索，惟未見蹤影。院方事後翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。

Lihkg son?

青山走犯

返去啦腦魔

邊位巴打呀
自首啦

我無病！！！！我係正常！！！！！！

今次真係青山走犯

出咗嚟搞革命，順便溝下周庭，腦魔join ?

咁快知道......

青山走犯呀

有錯佢係痴線既!!!

其實醫院有權唔比病人出院咩？ 又唔係坐監

每個病人都有status係under香港法例要羈留院內治療